唔知大家上咗大專之後有無意淫身邊既囡囡

是咁的

事關今日都已經九月十多號
相信大部份人都已經大概知道大專生活係做咩鳩的

如果好似本人咁渾渾噩噩
當然就唔知自己做緊咩柒

但係
本人都搵到一件空堂落堂可以做既事
就係盡力搜尋打J素材

大學既女女同中學唔係一個級別
好大既大眼鏡 好小既小背心好 短既短褲仔 好長既長頭髮
你都咪話唔正

於是乎今日落堂
一堆人又窒係往下一層既電梯處
咁本人就努力地尋找高質既女女
將中學由大陸交流團學返黎既技能好好利用
就係身貼身咁排隊

然後本人搵清target
咁本人就開始接近

電梯口突然吹起一陣風
令面前女女髮絲上既香味湧面而來

然而本人毫不興奮起來

陣味同本人中學時期既女神一樣
係青蘋果味? 係玫瑰味?
我都想知

本人醜陋的扭曲心靈中似乎又重現返一片許久不見的綠洲

本人係依個時候諗到
本人中學時期的女神會不會在此時此刻又被誰人在思緒中被侵犯數遍?

諗到此處 本人個心不禁乸一乸 個人不禁震一震

趁本人尚未回到毒到極點的狀態中
本人希望提一提醒自己

希望各位手足不要亂J身邊的人
回想一下自己當年中學事期的女神BB
所謂己所不欲勿施於人
假如女神在CUHK中被死毒撚意淫 在CCCU的你又能做什麼?
即使要成為被害者 也請不要成為加害者

利申FF 唔係痴線佬

死毒撚

槍王黑澤 大專版?

除左圖
我都冇咩好講
接下來請自重

每一個女神
背後都有一個屌佢屌到厭嘅男人

日頭，你對女神打開心窗
夜晚，女神被人分開雙腿

重點係，
無論你為佢做咩都好，
你都唔係係佢背後一手捉住條腰，
一手掐住佢變哂形白滑乳房，
下身不停抽插緊佢緊緻嘅陰道嗰個男人。

痴線

But I love

中學學生妹 > 大學學生妹

9.5/10
差張圖

無圖
認真post
請細想當年自己的女神是什麼樣子的